有個傻仔係e34a跌左個airpods盒

個個傻仔就係我
大約係夜晩7:45-8:00係機場返天水圍e34a上層最尾中間位或者係天水圍循環線 跌左個airpod 2淨盒 有黒色套 如果汁到

請tg:findap2 我會好好報答你

1

2

3

4

5

你點樣報答我

以身相許

死基佬 執到都唔俾你

推